換左新既身分證就唔係選民？屌你老母呀

大家快d入去對下

唔該唔好再以訛傳訛製造謠言，選民資格會被取消是事實，但絕對唔關換新身份證既事，謝謝

所以唔該唔好咁蠢人講乜都信好無
____________________________________
關於選民登記資格被取消
2015年開始，政府開始一個玩法，去信已登記選民登記地址，要求回覆查訊信件，未到限期前回覆就會取消其選民資格，被取消之香港市民需重新登記
第一年太濕鳩只寄信陰咗好多人，畀人屌完之後開始會 " 嘗試以電話、手機短訊、電子郵件或傳真等方式聯絡有關選民，提醒他們須在法定限期前回覆查訊信件，以確認或更新其登記住址。 "

想查自己有無被取消但怕有毒link可去google搜尋
選民資料網上查閱系統
入到去跟住做就得
如查詢無資料就快啲登記返，時間無多
同埋唔好發現被取消就去九唔搭八搵議員，自己登記返就得架喇

換新身份證果個係問你 係咪登記咗做選民，唔係話 繼唔繼續做選民
大佬中文有無差成咁呀，我重好記得果時換證個職員係問我“有無”，而唔係乜鳩繼唔繼續，有妄想症請去睇下大夫好嗎？

__________________________________

另外以下為2015年起每年因 未有回應法定查訊程序被剔除選民資格 的人數(不包括其他原因被剔除)

2015年41,661人
2016年67,509人
2017年29,576人
2018年 4.6萬人

早幾個星期收到選舉事務處既信，冇睇清楚就冇理掉左，但好似話係咩update功能組別要我回信確認之類（而我都應該係離緊開始都唔再係功能組別）

我想問下咁係咪我仲係普通選民，駛唔駛回信俾佢呢⋯⋯⋯⋯好驚無啦啦俾會取消

我都係咁
隔離po巴打話下面冇紅字就ok

我暫時就唔見有紅字，應該安全掛⋯⋯⋯

仲係好撚驚被DQ.......

推